有冇手足 loop緊 AGA 首新歌

呢種曲風真係好有魔力

編曲應記一功

有驚喜
終於知道唔可以一味唱本來果隻風格

有冇人聽到supper moment既感覺？

陣間去聽

個腦已經loop緊

鍾意呢首多過3am

me too

高質

臨尾好outro好想聽AGA點live

今日翻工loop左十幾次
成腦都係你也喜歡我，你喜歡使我難過

試聽左下都ok既